民主黨報icac查警黑勾結單野，我真係笑撚左出黎。

咁同叫監察會查警有乜分別 ？

上次查689單野查成點呀？搵佢地查警黑？咪撚玩啦。

以前ICAC真喺有用，但689個單之後。

把撚

幾乎都無人記得icac啦，又提番呢檔野幫佢擦存在感。

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰

咁689單野icac查左乜？

重有人信icac真係痴撚線，就算查咪又好似689單野咁，一撚定放生啦。

笑左